今場運動已到樽頸位，不過仲有得救！

首先！最重要係 文宣！ 因為我地 大量 嘅文宣讓香港所有人感到同我地一樣嘅憤怒！！因為我地已經係命運共同體！佢地同樣憤怒，之後前線做任何升級行動都好多人支持！

文宣方向: 黑社會=警察=港共政府 以後可以直接話拒絕黑社會治港

其次！同樣係因為我係命運共同體嘅關係，我地要避免自己成為 犬儒
(受到現實嘅潑冷水，由抗爭變到放棄，再到逆來順受，沉默) (依度有詳細解說，建議細睇 )
因為真正維穩係社會有大量犬儒 我地千祈唔好灰心！唔好中計！

光復香港，時代革命

利用狂犬症的黑警手上的催淚彈、橡膠子彈，送給大商家們嘗試下。當然不能少左工聯、民賤聯的總部

推

自推！

推！

推，俾冇方向嘅手足！

推x1

推x2

重溫下

推x3

推x4

推x5

推x6

推x7

推x8

推x9

佢地最鍾意講法治

警察犯法
唔跟警例
冇調查、冇人被捕

嚴重損害法治

推x11

推x12

共產黨萬歲

推x13

推x14

其實係咪真係可以去信國際法庭或者聯合國安理會？

推x15

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

支持進入忍者時代
同狗狗對陣無意思

推呀

尋晚發夢夢到一樣野
中聯辦重防就個個手足都知 但點解都係要去上環呢
因為個目標係上環 所以就要去上環 但其實中共其他既國有資產同埋公司一樣都係遍地開花 例如中資在港頭5大既中旅社又或者中國銀行咁樣 其實全部都係共產黨 如果我地可以將目標定係中資既公司 其實咁樣仲安全同埋係全方位抗爭 d狗無可能守得晒 全部既中資公司
而且影響非常大 試諗下 全港中銀或者中旅社比人搞到開唔到門 銀行運作唔到 中旅社搞唔到大陸團 同批簽証 會有幾大獲

以上係我發夢夢到既野

光復香港
時代革命

當法律成為打壓人民嘅工具嘅時候就唔叫法治！係人治

可以，不過最重要係令大部分香港人知道依家係黑社會治港，人人自危

推x16

推x17

推x18

推x19

推x20

推x21

推x22

推x23

推x24

推x25

推x26

推x27

推x28

推x29

覺得就算要打, 勇武都要儲下兵先
喱兩個月最少拉左250件, 拉拉下好快冇晒前線

推x30

係呀，不過文宣會令更多人變勇武，最後有種拉到監獄爆曬！

到時個個有案底，無後顧之憂

仲未死，即係仲有希望

推x31

推x32

推x33

係呀，激勵下身邊手足！

仲未完！

未呀，但我好驚前線灰！琴日同佢地傾完黎，我好擔心，記得鼓勵下佢地！唔好中人計！

推34

呢到有隻話自己做大公報好正直既大公狗呀

PUSH

係變和理非
可唔可以去多次機場

[由一個PM角度睇成個運動] 我想由agile 項目管理分析下成個運動，希望俾到大家少少啓發：下一步機場

文宣真係要做足

Push

Push!!!!!

最近好似唔太足自問ps廢幫唔到啲咩，又冇錢印

依個係運動遲早會演變嘅事，我所講嘅係文宣後，所有人都支持搵休班，到時打撚死佢，都搵唔到人證

推吧！

大家千祈唔好迷失，唔好變犬儒

幫手推！

俾多啲手足心態上嘅進化！

休息係為了走更長遠的路
等文宣做下野先！

記住，贏咗就可以光復！救曬所有義士！

推
多謝每一位前線手足

up

文宣最近弱咗，點先幫到手

堆

佢地真係好勇！唔想佢地灰心，都要叫佢地唔好灰！

推呀！

唔好灰心，唔好變犬儒

真心，次次死又係前線死，頂又係前線頂。如果中排可以分析好情報先傳比前線，咁就唔洗下下涯同無啦啦退

依家係一個溝通問題，最重要係前線好多都想做主動，等狗未齊人就衝！不過冇乜人敢，因為香港人好多都仲未進化到個個位。所以要靠文宣！將啲人嘅憤怒值推到勁高，到時就會有人衝，衝完亦唔會俾人屌！

唔好灰心！幫手文宣推大眾憤怒值